老婆終於肯po我張相上ig。。。

what can i c?

你藍色 你老婆一定係黃色啦

你可以見到我..

咩耳屎..

我同我女友合照

想我同你做忌？

張相冇人好似有啲靈異feel

有一部份嘅我會長存..直到冇人記得我為止..

R.I.P. 🙏🏿

導清都幾眉清目秀